有無巴絲有眼袋困擾?

你地係咪天生眼袋?
有無人成功整走佢?
知唔知眼袋內切大唔大風險?

聽講眼袋外切會搞到眼瞼外翻好撚恐佈
但唔知內切風險係點...?

推